$500上十萬計劃 重心埸次

基本每日推一埸 all in注

戇鳩仔

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
9人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

《願榮光歸香港》

點解咁講

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

暫定星期五 第十六埸
聖馬力諾 半大2.5

Gun!

留名第一場收皮

List
7/9 016 聖馬力諾 半大2.5 $500

戒賭呀

重心不炒

sorry 借個位

《急推》 前線唔好餓死呀

肚餓既手足同我入哂黎!!!!!!!!

有料 留名

塞浦路斯 -0/0.5

more

笑到仆街

係呢個時候留返啲錢係身啦
無必要進供馬會

嘩屌，勁中

Siu4

唔洗緊張
7串1
01 FC橫濱 單 X
04 千葉市原2.5b X
06 FC琉球 2.5b X
025 英格蘭2.5b X
027 冰島 fg X
032 法國2.5b X
033 土耳其 半勝

11.6倍串

抄水狗？

唔洗理樓豬 抄水狗嚟

幾時死？

抄水？

抄人水
直接copy and paste
低能仔

又抄水
不推文回覆

抄水抄到你咁on9 真係第一次見

king sir

抄都改下符號好無呀

抄水狗幾時死

個單又係抄優越巴

抄水狗食屎啦

屌你老母 抄水就咪出水 學下野先出黎出水

抄水抄到你咁第一次見

抄水都抄得醒啲喇

對唔住知錯了

頭2場話必中然後炒晒已經夠柒 仲要抄水個下

好撚柒

哥連泰斯 主勝

柒到
成個post未中過

對家中

嘩，真心佩服你輸左幾多個500，求教十萬點上

西班牙 讓和 讓客

跟讓客
西班牙邊炒到人4粒

想知樓主上到幾多

讓和 5.5倍✅

勁中

克羅地亞 -1.5/2

原來克羅咁廢

補主勝先

完左？

做乜撚野

負債未

南韓 2球 3球

2球✅ 3.65倍

彭美拉斯 半大

急流 3.5大

樓主有冇諗過開爐

即埸 2.5s

即埸 2.5s✅

極早水
星期三 012 巴黎聖日耳門 主勝

買入球大會唔會易啲中

3:0

齊收

阿仙奴 串 曼聯

頭關中

8點半點睇

半大0.5/1

長期支持

辛斯華爾

0:1.

1:1

無追開想問推到第幾口

長期支持 樓主唔好放棄 十點有冇

支持下

基菲爾 半大0.5/1

松鼠主win

✅

1:0

依家跟樓主

第32場 圖拉兵工廠 客+1

山形山神 -0.5/1 2.18

刺激了

針了

制鐵 9.5s

草

馬賽

蔚山現代

大波都可去

中！

藍十字 記錄似細 但細都水高 反手大

挪盃 半大

2.35 ✅

安曼 入球 3 4 穩既可以買2.5/3大

3球 ✅ 2.5/3大✅

仲有？

廣島三箭 入球 3 4 穩既上2.5大

普雷斯頓 入球 3 4 2.5大

哈馬比 入球 3 4 2.5大

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

聽朝 023 普馬斯係莊狗隊 買對家

比個計劃單大家跟 只需跟足同注碼一樣 本金$500
艾斯坦拿 單 $50 1.9

比個計劃單大家跟 只需跟足同注碼一樣 本金$500
艾斯坦拿 單 $50 1.9✅🔱+$45
布拉加 單 $50 1.9

比個計劃單大家跟 只需跟足同注碼一樣 本金$500
艾斯坦拿 單 $50 1.9✅🔱+$45
布拉加 單 $50 1.9 ❌-$50
些路迪 單 $50 1.9

笑到牙都甩
500allin上10萬變50蚊一注

牙都甩含撚咪好爽

比個計劃單大家跟 只需跟足同注碼一樣 本金$500
艾斯坦拿 單 $50 1.9✅🔱+$45
布拉加 單 $50 1.9 ❌-$50
些路迪 單 $50 1.9❌-$50
大阪飛腳 單 $110

輸到傻左
係到鳩買單雙

比個計劃單大家跟 只需跟足同注碼一樣 本金$500
艾斯坦拿 單 $50 1.9✅🔱+$45
布拉加 單 $50 1.9 ❌-$50
些路迪 單 $50 1.9❌-$50
大阪飛腳 單 $110 1.9✅🔱$99
史特加 單 $50 1.9
（+$544）

50不如咪撚賭啦

咁講啦 如果大家本金係5000
咁每注就可以係500一注
呢個係計劃單
唔會因為睇岩雙而加注

比個計劃單大家跟 只需跟足同注碼一樣 本金$500
艾斯坦拿 單 $50 1.9✅🔱+$45
布拉加 單 $50 1.9 ❌-$50
些路迪 單 $50 1.9❌-$50
大阪飛腳 單 $110 1.9✅🔱 +$99
史特加 單 $50 1.9✅🔱 +45
艾米恩斯 單 $50 1.9
（+$589）

X2

$50一注係因為本金定左$500起手
有心跟既 慢慢會了解

冇推 轉左計劃投資

所謂既重心就系單。。。

輸哂未

比個計劃單大家跟 只需跟足同注碼一樣 本金$500
艾斯坦拿 單 $50 1.9✅🔱+$45
布拉加 單 $50 1.9 ❌-$50
些路迪 單 $50 1.9❌-$50
大阪飛腳 單 $110 1.9✅🔱 +$99
史特加 單 $50 1.9✅🔱 +45
艾米恩斯 單 $50 1.9❌🔱-$45
班菲特 單 $60 1.9
（+$544）

玩左咁多場勁賺44

比個計劃單大家跟 只需跟足同注碼一樣 本金$500
艾斯坦拿 單 $50 1.9✅🔱+$45
布拉加 單 $50 1.9 ❌-$50
些路迪 單 $50 1.9❌-$50
大阪飛腳 單 $110 1.9✅🔱 +$99
史特加 單 $50 1.9✅🔱 +45
艾米恩斯 單 $50 1.9❌🔱-$45
班菲特 單 $60 1.9❌-$60
成功丸 單 $120 1.9
（+$484）

笑撚死

比個計劃單大家跟 只需跟足同注碼一樣 本金$500
艾斯坦拿 單 $50 1.9✅🔱+$45
布拉加 單 $50 1.9 ❌-$50
些路迪 單 $50 1.9❌-$50
大阪飛腳 單 $110 1.9✅🔱 +$99
史特加 單 $50 1.9✅🔱 +45
艾米恩斯 單 $50 1.9❌🔱-$45
班菲特 單 $60 1.9❌-$60
成功丸 單 $120 1.9✅🔱+$108
白禮頓 單 $50
（+$592）

唔係好明你點解買$50, 輸係扣$45, 有回贈?

比個計劃單大家跟 只需跟足同注碼一樣 本金$500
艾斯坦拿 單 $50 1.9✅🔱+$45
布拉加 單 $50 1.9 ❌-$50
些路迪 單 $50 1.9❌-$50
大阪飛腳 單 $110 1.9✅🔱 +$99
史特加 單 $50 1.9✅🔱 +45
艾米恩斯 單 $50 1.9❌🔱-$50
班菲特 單 $60 1.9❌-$60
成功丸 單 $120 1.9✅🔱+$108
白禮頓 單 $50 1.9✅🔱+$45
利物浦 單 $50 1.9
（+$632）

打錯😂

支持

單=入球單雙？

係

✅同❌點睇？

唔明
中係✅
錯係❌

唔該哂

比個計劃單大家跟 只需跟足同注碼一樣 本金$500
艾斯坦拿 單 $50 1.9✅🔱+$45
布拉加 單 $50 1.9 ❌-$50
些路迪 單 $50 1.9❌-$50
大阪飛腳 單 $110 1.9✅🔱 +$99
史特加 單 $50 1.9✅🔱 +45
艾米恩斯 單 $50 1.9❌🔱-$50
班菲特 單 $60 1.9❌-$60
成功丸 單 $120 1.9✅🔱+$108
白禮頓 單 $50 1.9✅🔱+$45
利物浦 單 $50 1.9✅🔱+$45
史浩克04 單 $50 1.9
（+$677）

比個計劃單大家跟 只需跟足同注碼一樣 本金$500
艾斯坦拿 單 $50 1.9✅🔱+$45
布拉加 單 $50 1.9 ❌-$50
些路迪 單 $50 1.9❌-$50
大阪飛腳 單 $110 1.9✅🔱 +$99
史特加 單 $50 1.9✅🔱 +45
艾米恩斯 單 $50 1.9❌🔱-$50
班菲特 單 $60 1.9❌-$60
成功丸 單 $120 1.9✅🔱+$108
白禮頓 單 $50 1.9✅🔱+$45
利物浦 單 $50 1.9✅🔱+$45
史浩克04 單 $50 1.9❌-$50
學生隊 單 $50 1.9
（+$627）

$60先岩

算啦 輸硬

比個計劃單大家跟 只需跟足同注碼一樣 本金$500
艾斯坦拿 單 $50 1.9✅🔱+$45
布拉加 單 $50 1.9 ❌-$50
些路迪 單 $50 1.9❌-$50
大阪飛腳 單 $110 1.9✅🔱 +$99
史特加 單 $50 1.9✅🔱 +45
艾米恩斯 單 $50 1.9❌🔱-$50
班菲特 單 $60 1.9❌-$60
成功丸 單 $120 1.9✅🔱+$108
白禮頓 單 $50 1.9✅🔱+$45
利物浦 單 $50 1.9✅🔱+$45
史浩克04 單 $50 1.9❌-$50
學生隊 單 $60 1.9❌-$60
浦和紅鑽 單 $120 1.9
（+$567）

比個計劃單大家跟 只需跟足同注碼一樣 本金$500
艾斯坦拿 單 $50 1.9✅🔱+$45
布拉加 單 $50 1.9 ❌-$50
些路迪 單 $50 1.9❌-$50
大阪飛腳 單 $110 1.9✅🔱 +$99
史特加 單 $50 1.9✅🔱 +45
艾米恩斯 單 $50 1.9❌🔱-$50
班菲特 單 $60 1.9❌-$60
成功丸 單 $120 1.9✅🔱+$108
白禮頓 單 $50 1.9✅🔱+$45
利物浦 單 $50 1.9✅🔱+$45
史浩克04 單 $50 1.9❌-$50
學生隊 單 $60 1.9❌-$60
浦和紅鑽 單 $120 1.9✅🔱+$108
阿積士 單 $60
（+$675）

比個計劃單大家跟 只需跟足同注碼一樣 本金$500
艾斯坦拿 單 $50 1.9✅🔱+$45
布拉加 單 $50 1.9 ❌-$50
些路迪 單 $50 1.9❌-$50
大阪飛腳 單 $110 1.9✅🔱 +$99
史特加 單 $50 1.9✅🔱 +45
艾米恩斯 單 $50 1.9❌🔱-$50
班菲特 單 $60 1.9❌-$60
成功丸 單 $120 1.9✅🔱+$108
白禮頓 單 $50 1.9✅🔱+$45
利物浦 單 $50 1.9✅🔱+$45
史浩克04 單 $50 1.9❌-$50
學生隊 單 $60 1.9❌-$60
浦和紅鑽 單 $120 1.9✅🔱+$108
阿積士 單 $60 1.9 ✅🔱+54
布魯日 單 60 1.9
（+$729）

推！

比起推 係on9好多
但計劃就會穩 同賺
唔想害手足所以轉左計劃

比個計劃單大家跟 只需跟足同注碼一樣 本金$500
艾斯坦拿 單 $50 1.9✅🔱+$45
布拉加 單 $50 1.9 ❌-$50
些路迪 單 $50 1.9❌-$50
大阪飛腳 單 $110 1.9✅🔱 +$99
史特加 單 $50 1.9✅🔱 +45
艾米恩斯 單 $50 1.9❌🔱-$50
班菲特 單 $60 1.9❌-$60
成功丸 單 $120 1.9✅🔱+$108
白禮頓 單 $50 1.9✅🔱+$45
利物浦 單 $50 1.9✅🔱+$45
史浩克04 單 $50 1.9❌-$50
學生隊 單 $60 1.9❌-$60
浦和紅鑽 單 $120 1.9✅🔱+$108
阿積士 單 $60 1.9 ✅🔱+54
布魯日 單 60 1.9❌-$60
特林素 單 $70 1.9
（+$729）

比個計劃單大家跟 只需跟足同注碼一樣 本金$500
艾斯坦拿 單 $50 1.9✅🔱+$45
布拉加 單 $50 1.9 ❌-$50
些路迪 單 $50 1.9❌-$50
大阪飛腳 單 $110 1.9✅🔱 +$99
史特加 單 $50 1.9✅🔱 +45
艾米恩斯 單 $50 1.9❌🔱-$50
班菲特 單 $60 1.9❌-$60
成功丸 單 $120 1.9✅🔱+$108
白禮頓 單 $50 1.9✅🔱+$45
利物浦 單 $50 1.9✅🔱+$45
史浩克04 單 $50 1.9❌-$50
學生隊 單 $60 1.9❌-$60
浦和紅鑽 單 $120 1.9✅🔱+$108
阿積士 單 $60 1.9 ✅🔱+54
布魯日 單 60 1.9❌-$60
特林素 單 $70 1.9
（+$669）

星期日 24 荷蘭甲組聯賽 海牙對阿積士 06/10/2019 0 : 2
點單呀

比個計劃單大家跟 只需跟足同注碼一樣 本金$500
艾斯坦拿 單 $50 1.9✅🔱+$45
布拉加 單 $50 1.9 ❌-$50
些路迪 單 $50 1.9❌-$50
大阪飛腳 單 $110 1.9✅🔱 +$99
史特加 單 $50 1.9✅🔱 +45
艾米恩斯 單 $50 1.9❌🔱-$50
班菲特 單 $60 1.9❌-$60
成功丸 單 $120 1.9✅🔱+$108
白禮頓 單 $50 1.9✅🔱+$45
利物浦 單 $50 1.9✅🔱+$45
史浩克04 單 $50 1.9❌-$50
學生隊 單 $60 1.9❌-$60
浦和紅鑽 單 $120 1.9✅🔱+$108
阿積士 單 $60 1.9 ❌-$60
布魯日 單 60 1.9❌-$60
特林素 單 $70 1.9✅+$63
聖伊天 單 $60 1.9
（+$672）

唔該 冇留意出錯

比個計劃單大家跟 只需跟足同注碼一樣 本金$500
艾斯坦拿 單 $50 1.9✅🔱+$45
布拉加 單 $50 1.9 ❌-$50
些路迪 單 $50 1.9❌-$50
大阪飛腳 單 $110 1.9✅🔱 +$99
史特加 單 $50 1.9✅🔱 +45
艾米恩斯 單 $50 1.9❌🔱-$50
班菲特 單 $60 1.9❌-$60
成功丸 單 $120 1.9✅🔱+$108
白禮頓 單 $50 1.9✅🔱+$45
利物浦 單 $50 1.9✅🔱+$45
史浩克04 單 $50 1.9❌-$50
學生隊 單 $60 1.9❌-$60
浦和紅鑽 單 $120 1.9✅🔱+$108
阿積士 單 $60 1.9 ❌-$60
布魯日 單 60 1.9❌-$60
特林素 單 $70 1.9✅+$63
聖伊天 單 $60 1.9✅🔱+$54
奧斯納貝克 雙 $60 1.8
（+$726）

樓主幫你推下

比個計劃單大家跟 只需跟足同注碼一樣 本金$500
艾斯坦拿 單 $50 1.9✅🔱+$45
布拉加 單 $50 1.9 ❌-$50
些路迪 單 $50 1.9❌-$50
大阪飛腳 單 $110 1.9✅🔱 +$99
史特加 單 $50 1.9✅🔱 +45
艾米恩斯 單 $50 1.9❌🔱-$50
班菲特 單 $60 1.9❌-$60
成功丸 單 $120 1.9✅🔱+$108
白禮頓 單 $50 1.9✅🔱+$45
利物浦 單 $50 1.9✅🔱+$45
史浩克04 單 $50 1.9❌-$50
學生隊 單 $60 1.9❌-$60
浦和紅鑽 單 $120 1.9✅🔱+$108
阿積士 單 $60 1.9 ❌-$60
布魯日 單 60 1.9❌-$60
特林素 單 $70 1.9✅+$63
聖伊天 單 $60 1.9✅🔱+$54
奧斯納貝克 雙 $60 1.8❌-$60
唐打士卡 單 $70 1.9
（+$666）

鳩up唔洗本

比個計劃單大家跟 只需跟足同注碼一樣 本金$500
艾斯坦拿 單 $50 1.9✅🔱+$45
布拉加 單 $50 1.9 ❌-$50
些路迪 單 $50 1.9❌-$50
大阪飛腳 單 $110 1.9✅🔱 +$99
史特加 單 $50 1.9✅🔱 +45
艾米恩斯 單 $50 1.9❌🔱-$50
班菲特 單 $60 1.9❌-$60
成功丸 單 $120 1.9✅🔱+$108
白禮頓 單 $50 1.9✅🔱+$45
利物浦 單 $50 1.9✅🔱+$45
史浩克04 單 $50 1.9❌-$50
學生隊 單 $60 1.9❌-$60
浦和紅鑽 單 $120 1.9✅🔱+$108
阿積士 單 $60 1.9 ❌-$60
布魯日 單 60 1.9❌-$60
特林素 單 $70 1.9✅+$63
聖伊天 單 $60 1.9✅🔱+$54
奧斯納貝克 雙 $60 1.8❌-$60
唐打士卡 單 $70 1.9❌-$70
大板飛腳 單 $140 1.9
（+$596）

LM

咁樣玩輸到仆街 中就1.9倍
輸就輸全部

比個計劃單大家跟 只需跟足同注碼一樣 本金$500
艾斯坦拿 單 $50 1.9✅🔱+$45
布拉加 單 $50 1.9 ❌-$50
些路迪 單 $50 1.9❌-$50
大阪飛腳 單 $110 1.9✅🔱 +$99
史特加 單 $50 1.9✅🔱 +45
艾米恩斯 單 $50 1.9❌🔱-$50
班菲特 單 $60 1.9❌-$60
成功丸 單 $120 1.9✅🔱+$108
白禮頓 單 $50 1.9✅🔱+$45
利物浦 單 $50 1.9✅🔱+$45
史浩克04 單 $50 1.9❌-$50
學生隊 單 $60 1.9❌-$60
浦和紅鑽 單 $120 1.9✅🔱+$108
阿積士 單 $60 1.9 ❌-$60
布魯日 單 60 1.9❌-$60
特林素 單 $70 1.9✅🔱+$63
聖伊天 單 $60 1.9✅🔱+$54
奧斯納貝克 雙 $60 1.8❌-$60
唐打士卡 單 $70 1.9❌-$70
大板飛腳 單 $140 1.9✅🔱+$126
U21 雙 $60 1.8
（+$722）

List有啲長 繼續計劃單$500本金
U21 雙 $60 1.8 ✅🔱+$48
國際體育會 單 $60 1.9
(+$770)

List有啲長 繼續計劃單$500本金
U21 雙 $60 1.8 ✅🔱+$48
國際體育會 單 $60 1.9✅🔱+$54
也門 雙 $70 1.8
(+$824）

List有啲長 繼續計劃單$500本金
U21 雙 $60 1.8 ✅🔱+$48
國際體育會 單 $60 1.9✅🔱+$54
也門 雙 $70 1.8❌-$70
阿聯酋 單 $80 1.9
(+$754）

List有啲長 繼續計劃單$500本金
U21 雙 $60 1.8 ✅🔱+$48
國際體育會 單 $60 1.9✅🔱+$54
也門 雙 $70 1.8❌-$70
阿聯酋 單 $80 1.9✅🔱+$72
明尼路 單 $60 1.9

(+$826）

List有啲長 繼續計劃單$500本金
U21 雙 $60 1.8 ✅🔱+$48
國際體育會 單 $60 1.9✅🔱+$54
也門 雙 $70 1.8❌-$70
阿聯酋 單 $80 1.9✅🔱+$72
明尼路 單 $60 1.9❌-$60
FC 悉尼單 單 $70 1.9

(+$766）

List有啲長 繼續計劃單$500本金
U21 雙 $60 1.8 ✅🔱+$48
國際體育會 單 $60 1.9✅🔱+$54
也門 雙 $70 1.8❌-$70
阿聯酋 單 $80 1.9✅🔱+$72
明尼路 單 $60 1.9❌-$60
FC 悉尼單 單 轉大2.5 $70 1.8

(+$766）

List有啲長 繼續計劃單$500本金
U21 雙 $60 1.8 ✅🔱+$48
國際體育會 單 $60 1.9✅🔱+$54
也門 雙 $70 1.8❌-$70
阿聯酋 單 $80 1.9✅🔱+$72
明尼路 單 $60 1.9❌-$60
FC 悉尼單 單 轉大2.5 $70 1.8✅🔱+$56
待
(+$822）

List有啲長 繼續計劃單$500本金
U21 雙 $60 1.8 ✅🔱+$48
國際體育會 單 $60 1.9✅🔱+$54
也門 雙 $70 1.8❌-$70
阿聯酋 單 $80 1.9✅🔱+$72
明尼路 單 $60 1.9❌-$60
FC 悉尼單 單 轉大2.5 $70 1.8✅🔱+$56
荷蘭 u21 2.5s $60 2.3
(+$822）

List有啲長 繼續計劃單$500本金
U21 雙 $60 1.8 ✅🔱+$48
國際體育會 單 $60 1.9✅🔱+$54
也門 雙 $70 1.8❌-$70
阿聯酋 單 $80 1.9✅🔱+$72
明尼路 單 $60 1.9❌-$60
FC 悉尼單 單 轉大2.5 $70 1.8✅🔱+$56
荷蘭 u21 2.5s $60 2.3❌-$60
智利大學 單 $70 1.9
(+$762）

CLS 買單雙都可以當計劃

仲要100蚊都無

List有啲長 繼續計劃單$500本金
U21 雙 $60 1.8 ✅🔱+$48
國際體育會 單 $60 1.9✅🔱+$54
也門 雙 $70 1.8❌-$70
阿聯酋 單 $80 1.9✅🔱+$72
明尼路 單 $60 1.9❌-$60
FC 悉尼單 單 轉大2.5 $70 1.8✅🔱+$56
荷蘭 u21 2.5s $60 2.3❌-$60
智利大學 單 $70 1.9✅🔱+$63
中岸水手 單 $60 1.9
(+$825）

點解你唔連過八關?

List有啲長 繼續計劃單$500本金
U21 雙 $60 1.8 ✅🔱+$48
國際體育會 單 $60 1.9✅🔱+$54
也門 雙 $70 1.8❌-$70
阿聯酋 單 $80 1.9✅🔱+$72
明尼路 單 $60 1.9❌-$60
FC 悉尼單 單 轉大2.5 $70 1.8✅🔱+$56
荷蘭 u21 2.5s $60 2.3❌-$60
智利大學 單 $70 1.9✅🔱+$63
中岸水手 單 $60 1.9✅🔱+$54
墨城 單 $70 1.9
(+$879）

買幾十蚊點上50萬

List有啲長 繼續計劃單$500本金
U21 雙 $60 1.8 ✅🔱+$48
國際體育會 單 $60 1.9✅🔱+$54
也門 雙 $70 1.8❌-$70
阿聯酋 單 $80 1.9✅🔱+$72
明尼路 單 $60 1.9❌-$60
FC 悉尼單 單 轉大2.5 $70 1.8✅🔱+$56
荷蘭 u21 2.5s $60 2.3❌-$60
智利大學 單 $70 1.9✅🔱+$63
中岸水手 單 $60 1.9✅🔱+$54
墨城 單 $70 1.9❌-$70
巴希亞 單 $80 1.9
(+$809）

List有啲長 繼續計劃單$500本金
U21 雙 $60 1.8 ✅🔱+$48
國際體育會 單 $60 1.9✅🔱+$54
也門 雙 $70 1.8❌-$70
阿聯酋 單 $80 1.9✅🔱+$72
明尼路 單 $60 1.9❌-$60
FC 悉尼單 單 轉大2.5 $70 1.8✅🔱+$56
荷蘭 u21 2.5s $60 2.3❌-$60
智利大學 單 $70 1.9✅🔱+$63
中岸水手 單 $60 1.9✅🔱+$54
墨城 單 $70 1.9❌-$70
巴希亞 單 $80 1.9❌-$80
前峰 單 $170 1.9
(+$729）

唔好買696

List有啲長 繼續計劃單$500本金
U21 雙 $60 1.8 ✅🔱+$48
國際體育會 單 $60 1.9✅🔱+$54
也門 雙 $70 1.8❌-$70
阿聯酋 單 $80 1.9✅🔱+$72
明尼路 單 $60 1.9❌-$60
FC 悉尼單 單 轉大2.5 $70 1.8✅🔱+$56
荷蘭 u21 2.5s $60 2.3❌-$60
智利大學 單 $70 1.9✅🔱+$63
中岸水手 單 $60 1.9✅🔱+$54
墨城 單 $70 1.9❌-$70
巴希亞 單 $80 1.9❌-$80
前峰 單 $170 1.9❌-$170
阿根廷 單 $350 1.9
(+$559）

List有啲長 繼續計劃單$500本金
U21 雙 $60 1.8 ✅🔱+$48
國際體育會 單 $60 1.9✅🔱+$54
也門 雙 $70 1.8❌-$70
阿聯酋 單 $80 1.9✅🔱+$72
明尼路 單 $60 1.9❌-$60
FC 悉尼單 單 轉大2.5 $70 1.8✅🔱+$56
荷蘭 u21 2.5s $60 2.3❌-$60
智利大學 單 $70 1.9✅🔱+$63
中岸水手 單 $60 1.9✅🔱+$54
墨城 單 $70 1.9❌-$70
巴希亞 單 $80 1.9❌-$80
前峰 單 $170 1.9❌-$170
阿根廷 單 $350 1.9 ✅🔱+$315
普馬斯 單 $60
(+$874）

List有啲長 繼續計劃單$500本金
U21 雙 $60 1.8 ✅🔱+$48
國際體育會 單 $60 1.9✅🔱+$54
也門 雙 $70 1.8❌-$70
阿聯酋 單 $80 1.9✅🔱+$72
明尼路 單 $60 1.9❌-$60
FC 悉尼單 單 轉大2.5 $70 1.8✅🔱+$56
荷蘭 u21 2.5s $60 2.3❌-$60
智利大學 單 $70 1.9✅🔱+$63
中岸水手 單 $60 1.9✅🔱+$54
墨城 單 $70 1.9❌-$70
巴希亞 單 $80 1.9❌-$80
前峰 單 $170 1.9❌-$170
阿根廷 單 $350 1.9 ✅🔱+$315
普馬斯 單 $60 1.9 ❌-$60
山形山神 單 $70 1.9
(+$814）

List有啲長 繼續計劃單$500本金
U21 雙 $60 1.8 ✅🔱+$48
國際體育會 單 $60 1.9✅🔱+$54
也門 雙 $70 1.8❌-$70
阿聯酋 單 $80 1.9✅🔱+$72
明尼路 單 $60 1.9❌-$60
FC 悉尼單 單 轉大2.5 $70 1.8✅🔱+$56
荷蘭 u21 2.5s $60 2.3❌-$60
智利大學 單 $70 1.9✅🔱+$63
中岸水手 單 $60 1.9✅🔱+$54
墨城 單 $70 1.9❌-$70
巴希亞 單 $80 1.9❌-$80
前峰 單 $170 1.9❌-$170
阿根廷 單 $350 1.9 ✅🔱+$315
普馬斯 單 $60 1.9 ❌-$60
山形山神 單 $70 1.9❌-$70
捷克u21 單 $140 1.9
(+$747）

List有啲長 繼續計劃單$500本金
U21 雙 $60 1.8 ✅🔱+$48
國際體育會 單 $60 1.9✅🔱+$54
也門 雙 $70 1.8❌-$70
阿聯酋 單 $80 1.9✅🔱+$72
明尼路 單 $60 1.9❌-$60
FC 悉尼單 單 轉大2.5 $70 1.8✅🔱+$56
荷蘭 u21 2.5s $60 2.3❌-$60
智利大學 單 $70 1.9✅🔱+$63
中岸水手 單 $60 1.9✅🔱+$54
墨城 單 $70 1.9❌-$70
巴希亞 單 $80 1.9❌-$80
前峰 單 $170 1.9❌-$170
阿根廷 單 $350 1.9 ✅🔱+$315
普馬斯 單 $60 1.9 ❌-$60
山形山神 單 $70 1.9❌-$70
捷克u21 單 $140 1.9❌-$140
千里達 單 $250 1.9
(+$607)

留名睇賭馬欖連輸幾口

淨$357 推下

Fc橫濱 10.5s $200

1.5p

樓主輸到無晒方寸，玩角又西埋

希拉爾

賭黎賭去三幾百上落 腳踏實地返工算數啦都唔知做乜鳩

既然我推既唔中咪反下

留名學野

哥登堡 3.5s 嫌水低可入2.5/3s

哥登堡 3.5s✅ 嫌水低可入2.5/3s✅
2:0

中 樓主轉頭玩唔玩日職?

五倍2x1 自行決定買幾多
阿特蘭大 +1
畢爾包 和

今日推下 $500
奧斯

奧斯納貝克

今日推下 $500
奧斯納貝克 🌝$905

今日推下 $500
奧斯納貝克 🌝$905
華倫西亞 $900

今日推下 $500
奧斯納貝克 🌝$905
華倫西亞 🌝$1926

馬賽半大 3.12倍 可試
不入list

今日推下 $500
奧斯納貝克 🌝$905
華倫西亞 🌝$1926
阿爾克馬爾 3.5b

第三口-1球 炒

try try

理性分析
張飛點睇都唔似係樓主既

因為太蚊注？

你邊有咁既實力
仲要po啲大注飛

里昂 -0/0.5

🙊幫QQ

3:1 ✅

大宮松鼠-0.5/1

3:0✅

加拉塔沙雷 +2/2.5

得閒入黎笑下

馬會 第9場

一齊🌝

識波

愛斯 win

G持

6:0

艾拉維斯

敘利亞 +0/0.5

2:1✅

下場呢

lm

比利時

-0/0.5 1.82

1:4✅

富明尼斯 雙

克羅地亞 2.5s 1.73

爆

想嘔 六分鐘爆一注

1:1✅

提子 -2

0:2🌚

安特 0

3:2✅

伊基克 +1

斬左 退$

難得跟到伊基克但腰斬
我都算黑西

支持樓主繼續出水

RB萊比錫 -1/1.5 1.84

❌❌❌

04 -0.5/1

2:1🤙🏻

中左

支持樓主繼續出

恭喜 不過得一半

Fc城南 2.5s 1.7

無野 慢左

返去含撚啦 又偷飛又抄水

去邊😋

漢諾威 0

抵你中
冇跟到

中央陸軍 -1

0:1❌

史達+0/0.5 1.88

4:3❌

車路士 0

1:2✅

CF格蘭 -0.5/1 2.1

1:0✅

第三口LM

鳥甸尼斯 -0/0.5 2.02

0:1✅

9月到1月
請問上到10萬未？

未

曼城 -0.5/1 1.81

1:3✅

幾多場入面中幾多場？
今晚有冇？

布里斯托流浪 入球單

馬賽 0

國米 角10.5大 1.8

樓主信心大？見你好少買角

出事

4❌

樓豬開爐未

係咪輸$500輸到上十萬既PO黎

跟左未

羅連安特 -0.5/1 1.83

樓主今晚有冇

普馬斯 2.5s 信心比較大

15分鐘爆

踢到NBA咁

墨勝+0/0.5 1.98 追數

波圖2.5b 1.65

仲有無

有未？

珀斯-0/0.5 1.84

繼續

仲差幾多

阿特蘭大 單 1.85

澳洲u21 半0.5/1b 1.8

❌

今晚有冇

祖雲達斯 -0.5/1 1.78

✅ 訓嚕

跟

蒙特雷 2.5大

✅3:4

利記 -0.5/1 1.88

開爐未
成日miss左

洛達半大 1.5b 1.95
多蒙特 3.5b 1.72

新年重心：禾寧丹 客勝 1.7

all in jor

叻

2:3✅

多蒙特 3.5b 1.72✅

仲有冇

沒有了？

CF阿美利加 第一隊入球 1.86

gun

Gun

約左聽日睇樓 thanks 樓主

0:0❌

可以點樣知自己呢注有冇中

比人換走左 輸

唔玩特別野嚕

客盤 買左冇推

430買咩

我買愛隊 珀G

轉左盤

Cashed

樓主係咁出事後係咩意思

即場推唔切

開心得濟

愛C賓奴 半0.5/1大 1.83

大佬呀咁遲講點跟。。。

已經開波五分鐘前

一早度定 我會出早啲

買唔切

一陣有冇預告會玩咩

烏茲別克u23 第一隊入球 小注

平淡哥 仲有無

今晚度盤

邊一場

出未

維拉利爾 2.5大 1.95

幸運薛達 3/3.5小 1.75

邊場重心

利昂 -0/0.5 1.74

想知

聽日買樓

又中

借個位，幫推
[唔想死，唔想害死人嘅入黎]你地系唔系唔記得沙士點爆，屌你正系帶口罩有撚用咩

串左頭兩場
感激

U23 冠軍戰點睇

3.4倍 幾肥

一樣串左
多謝樓主

新年靠樓主

樓主今日有無

12月29list
車路士 0✅
CF格蘭 -0.5/1✅
鳥甸尼斯 -0/0.5✅
曼城 -0.5/1✅
布里斯托流浪 入球單✅
馬賽 0✅
國米 角10.5大❌
羅連安特 -0.5/1✅
普馬斯 2.5s❌
墨勝+0/0.5 ❌
波圖2.5b✅
珀斯-0/0.5 ✅
阿特蘭大 單✅
澳洲u21 半0.5/1b ❌
祖雲達斯 -0.5/1✅
蒙特雷 2.5大✅
利記 -0.5/1✅
洛達半大 1.5b ❌
多蒙特 3.5b ✅
新年重心：禾寧丹 客勝✅
CF阿美利加 第一隊入球❌
珀G✅
愛C賓奴 半0.5/1大✅
烏茲別克u23 第一隊入球❌
維拉利爾 2.5大 ✅
幸運薛達 3/3.5小✅
利昂 -0/0.5 1.74 ✅

樓主一陣澳假點睇

樓主一陣南韓u23對沙U23點睇

西部聯+0/0.5 1.85

今晚有冇水

3:4❌

平注 還是推上去

呢場澳假癲

曼城 入球單 1.9

琴日2埸都中 多謝

今日仲有冇

彭美拉絲 -0/0.5 1.79

即埸 利物浦2.5s 小注

1.87

0-2了

屌

烏龍球 多撚謝哂 sor士啤梨

笑左

玩馬仔
8＞6-11-5 QPQ

R5

見到就買 唔好錯過

我諗冇人有跟

勁

17倍 QPQ✅

下場？

有冇心水

潘狗今日唔撚

太低水 所以冇推

買左尾場 2位置

得1.3倍水

今日啲波太夜 玩下馬仔執少少

跟唔切

大家可以幫手推post嗎？

拜托請幫幫手，謝謝！

香港金融業職工共同抗疫意見調查

跟唔切+1

想跟你搵食

周未賭錢馬拉松 買咗好多即場

跟唔到

山度士 -0.5/1 1.9

巴拉干天奴紅牛 -1 2.05

甘馬雷斯 單 1.9 勿串

單頭✅

又入唔切

多謝平淡兄

多謝

平淡兄今日有無好推介?

唔識買亞冠 skip

練左我90min心 on9亞冠

又話skip 又事後飛

艾阿恩 單1.9

跟慢左

+1

請問平時買幾錢注?

+2

有得屌你仲想點

回復錯

聖露耳屎有無同路

今日狗會有無開

樓主 今晚有冇重心

今晚有冇重心

樓豬你去左邊呀

FC悉尼 半主 1.85

FC悉尼 -1 1.81

一出就輸

比勒費爾duck -0/0.5 1.72

里奧艾維 單 單 單

冇水跟了

針

仲有咩推介?

冇跟

超重心 李城平手

跟左

Burger -0.5/1 1.93

Cf阿美-0/0.5 1.88

頂跟唔切

樓主會唔會開爐

R2 開心好友 win

一跟就燈左

未有考慮

強者 2.5b 1.9

gun！

2:0❌

繼續跟

巴菜 -0.5/1 2.14

跟！！

喊出來，巴塞廢到

祖雲達斯 -0.5/1 1.81

跟左先唔中

燈到仆街

沙比阿爾阿里 +1 1.87

🍺

輸緊1球個時買左 半格

艾斯坦- 0.5/1

艾斯迪格2.14

墨爾本點睇

主盤

球半 wo
讓唔讓得起呀

每日一場
伊高斯 +0.5/1 2.10 $500

連jump幾口

每日一場
伊高斯 +0.5/1 2.10 $500❌
多蒙特 3.5b 1.73 $500
(-$500)

賭左咁多年真係醒句過你
場場玩基本上冇可能贏錢

每日一場
伊高斯 +0.5/1 2.10 $500❌
多蒙特 3.5b 1.73 $500✅+365
(-$135）

上到未

每日一場
伊高斯 +0.5/1 2.10 $500❌
多蒙特 3.5b 1.73 $500✅+365
漢堡 -0.5/1 2.07 $500
(-$135）

gun對家

每日一場
伊高斯 +0.5/1 2.10 $500❌
多蒙特 3.5b 1.73 $500✅+365
漢堡 -0.5/1 2.07 $500❌
打比群 主win $1500
(-$635）

每日一場
伊高斯 +0.5/1 2.10 $500❌
多蒙特 3.5b 1.73 $500✅+365
漢堡 -0.5/1 2.07 $500❌
打比群 主win 1.89 $1500
(-$635)

500上十萬要幾耐

炒車

哈馬比 3.5b 1.82
烏德勒支+1
法撚

哈馬比 3.5b 1.82✅
烏德勒支+1✅
法撚❌

牛津聯2.5b
盧頓2.5/3b

阿特蘭大

師兄好波

牛津聯2.5b✅
盧頓2.5/3b✅
阿特蘭大 ✅

曼城 0

富咸 2.5b

布拉加-0/0.5

同路

勁中！

禾夫斯堡 -0/0.5 1.67
寧斯 -0/0.5 1.88
賓菲加 -0.5/1 2.18

禾夫斯堡 -0/0.5 1.67✅
寧斯 -0/0.5 1.88✅
賓菲加 -0.5/1 2.18❌

樓主好波！

巴打近排仲有冇出水？